有冇一套動畫可以好似命運石之門咁好睇？

重睇左好多次
有時求其開一集黎睇
明知個劇情係點都會好自然睇多集繼續睇落去
未試過見有一套好似命運石之門咁樣集集都咁好睇
由前期日常去到中期既壓抑去到最後既熱血
真係好撚有feel 好緊湊
23集既未來短訊果part我諗係冇一套動畫可以比得上
「欺騙世界 欺騙自己」
睇親個結局有時真係會幾感動下

SCHOOLDAYS

十卜牙

冇
神作

55......

馬爻口吾至刂。。。

四疊半

re0

魔法戰爭

魯魯修

異世界ifan

冇

偽娘線死症

大把。魯魯修，鋼鍊..

Clannad

老實講 前期真係有少少悶嘅
不過唔否認係神作

係好睇 但係又冇想重睇既感覺